「眾籌」全民籌錢告警務處長不遵守警例

有冇律師話我地知，可唔可以一次過告警務處

香港人有既係錢，呢家有證有據

全民同政府打官司

告佢老母盧狗

多管齊下，佢地先識收

push

唔得
警例只係比處長規管警隊
係for 警隊內部使用
大約等同運輸署嘅指引
冇直接法律效力

可以睇下條文
入面冇講刑罰

要告, 只可以
1. 刑事, 直接告個別警員刑事(傷人, 公務員行為失當)
2. 民事, 告處長管理警隊不善，賠錢或出禁制令(例如冇show id)

聯署要求美國將警務處列為恐怖組織

關於香港警務處由6月至今的對應和平集會遊行的暴力行動，並針對7月21日的元朗白衣人黑社會幫會恐怖襲擊、8月4日對被補少女的性暴力行為，以及一切濫捕白色恐暴行為，請協助聯署一份於美國白宮官網 “We The People” 的請願書，敦促美國政府將香港警務處列為恐怖組織。請按回複驗證郵件中的超連結來確認聯署。

希望值此聯署逼使美國及其他西方民主國家對該恐怖組織採取實質行動。